黑狗欺善怕惡除良安暴

黑狗本色！與民為敵！

[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

大家行動前都睇睇條片

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推！